人夫工廠偷吃被抓包 小三扯地點太髒沒法啪 法官打臉她慘

新北市一名已婚楊姓男子，她瞞著妻子與前同事吳女發展婚外情，2人多次在工廠休息室、汽車等地發生性行為，吳女因此懷孕墮胎，2人姦情曝光後，楊妻憤而向吳女提告求償。法官庭訊時，吳女否認2人有發生關係，辯稱工廠太髒、沒沙發、椅子，汽車內太小不可能發生性行為；但法官認為，兩情相悅下性行為地點並無限制，且「四腳獸、車震」時有所聞，因此不採信吳女說詞，判她須賠償給楊妻40萬元。

楊妻提告主張，丈夫自2018年起與前同事吳女發展婚外情，2人在工廠休息室、汽車、摩鐵等地發生性行為次數約33至46次，吳女甚至還因此懷孕、墮胎，導致她身心受創、罹患憂鬱症，因此提告求償100萬元。

法官庭訊時，楊男坦承有與吳女在工廠休息室、汽車等地發生性行為；楊男也出示2人對話紀錄，內容提到吳女曾抱怨說：「我就是你的砲友嘛！我就是你一個洩慾的工具而已嘛」，另一句：「這輩子遇到你真的是我最，最衰小的事情，還為你他媽的幫你拿掉1個小孩，你真的會遭天譴」等語，則可證明有懷孕墮胎一事。

吳女則否認2人有發生關係，辯稱工廠太髒、沒沙發、椅子，汽車內太小不可能發生性行為；但法官認為，兩情相悅下性行為地點並無限制，且「四腳獸、車震」時有所聞，因此不採信吳女說詞，判她須賠償給楊妻40萬元。

兩情相悅下性行為地點並無限制

新北市+1

憑感覺判！？

台灣第一

法官sick ball

唔係改左法
要告就兩個告曬 唔準告一個咩